[BL]第91回召集腐男腐女 霸道總裁愛上我之情迷霸道總裁

。

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

kob世界第一

LM

報到

浸大

好l on9
香港就咁係

BU好似年年都出事咁

我而家聽到周圍d人都係講普通話會好暴躁
真係好躁
頭先去食飯條街好多人仲要係講普通話，嬲到我好想鬧人
到而家都仲未嬲完

長期full of mandarin
不過台灣人完全冇問題

有冇人有睇個倫敦人妻
我冇like到但有fd會like
真係覺得佢好八婆

仲未嬲完 茶b好qq
我聽到小學雞中學雞講就至躁 好un耳

垃圾普教中

咩來?一陣睇

呢套係咪咩深藍月亮？

好似一首歌嘅mv

仲有d阿叔阿嬸成日企係度玩電話唔行阻住晒
頭先忍唔住出聲，阿叔個老婆用鄉音話行過少少咪行到囉
屌

召喚侵寶

我記得你地話首歌好難聽

先唔好講新移民一定要識
其實我覺得遊客黎到都唔應該就佢地 最多咪大家一齊講英文囉

Btw依方便最難頂其實係日本人
聽過朋友b講過有日本旅客去佢o個度買野
唔識講英文搞到朋友b個同事搞唔掂叫左朋友b去
我真心唔明白點解佢地覺得自己唔識英文係好正常咁
講左出黎朋友b仲話翻我轉頭話日本人講英文會出哂d日式口音出黎 同佢地唔係個個識英文
咁唔識英文黎香港旅行做咩？

之前去日本幫朋友買野都試過盡量講日文+body language + google 張相比個店員睇
點知個店員西左我面拉左我去個中國店員到
我又聽唔明佢嘅北京話最後咪又係body language + google 張相比佢睇叫佢幫我搵

做hehe壓力好大
乜野都要識咁

係牙

南韓史上第一出櫃男歌手?

例如要識乜?

召喚我自己

日本人唔識英文都冇計
另一面睇 佢地保存自己文化方面 做得好好
我去日本都係用垃圾日文 用加下英文 再加下手機 同佢地溝通炸

岩岩係fb見到佢個mv
隻歌0興趣 飛住睇
覺得韓星個個都好受

邊個黎嫁?

我都覺歌星好受
但拍劇拍電影嗰啲就好型棍子

之前我唔理解法國人點解咁囂唔鍾意同人講英文
覺得遊客去到法國就應該要講法文而唔係英文
而家我好明白佢地嘅諗法
btw去日本未試過被日本店員西面

移動迷宮入面個韓仔 好高汁

好似叫Holland?

係牙 型撚到
睇戲嗰時不斷搵佢蹤影

識英文唔等於保存唔到自己文化呀
去到人地到都仲堅持講人地聽唔明嘅日文同
人地去到佢到已經盡量講日文都仲要西人面
我之前睇fb見到佢地出首歌教旅客聽日式英語
咁點解唔自己學好佢要人就你o個套呢？

我都未試過
可能係我唔覺
但其實作為一個國際城市/大國 係應該要識講英文
唔洗好叻 但要識基本
Btw我呢到識d日本人英文speaking幾勁

最近剩係覺得孔劉幾型
朴寶劍李敏浩個d真係唔識欣賞

Same

因為佢地排外
唔係第一日ge事

好少留意男星

我都試過因爲依樣野同人嘈
但人永遠都係諗左自己先
所以 對方唔肯行一步
咪唯有自己行多幾步
研究下人地口音/盡量學下人地語言d基本野

但我幾欣賞佢

我鍾意車勝元 蘇志x

但有d日本人真係以為自己d日式英語先係正音
國際城市真係要識英文，但而家香港人d英文
我d英文
係youtube見到有中國人留言話香港人d港式英文好難聽

蘇志威

時尚、美術史、美學、酷兒理論、同運史

乜鳩蘇志威 粉bb笑死禾
係蘇志燮
救命笑死

我真係剩係諗起佢

識呢啲嘢同hehe有咩關係

Diu 我又唔見得中國人英文有幾好
佢地咪又係有口音
香港因爲基本上唔會用英文 所以差其實正常
不過愈黎愈差就真 但起碼叫識

邊方面 ？

口音算啦
Loop 黎
香港人，台灣，日本，支那，韓國，新加坡跟本就大家笑大家
外國咪又係加拿大，英國（入面又互369），澳洲369人地

佢地話香港被英國統治過都咁差
而佢地冇被統治都好過香港

Hehe同前面三個有咩關係
後面兩個都唔一定要識架
做咩label自己

嚇死我 ko寶無奶油口味咁重

我都係

所以係b站成日見到佢地恥笑日本人d口音覺得好反感
又拎自己高考英文d分數打飛機話自己好勁
就算英國本身都有唔同口音，拎口音嚟笑真係好煩
而香港都有一大班人係咁

點會冇牙。。

英治個堆的確好好
唔好依代 姐係我地係中治

咪係 侵仔係咪有心事牙?突然又亂諗嘢

禾口味不知幾好

想做多學識有內涵嘅人唔關係唔係hehe事

獨獨

曬鬼氣
咁鬼得閒打飛機
英治有錢讀書果堆先好炸

上一代就算剩係讀過小學，但d英文都已經好叻

218亞視鵬

有錢個堆直頭係精英中嘅精英

但上一代都唔係好多人有讀小學
我父母都冇 不過我老豆細個係大陸有讀小學 唔識英文

茶b

ko寶表示:不要再說了

即係香港人都唔一定要識政治, 的確可以咁講
但並非我所能接受
同志既地位提升來自同志係文化中既地位既提升, 所以前三項點解重要

學識方面都係
肉丸成日話我唔識經典文學

Ko b so qqqq

佢班友D普通話英文先難頂喎 ，on係會讀做普通話既安字

笑左

其實我都好想知識可以知多d
同人交流唔會只係吹水講飲講食講旅行
至少有少少實質內容

可能蘇志威佢都鍾意呢

我反而想好似啲人咁有一種好有鑽研嘅興趣 某一方面會識好多嘢嗰種
不過你話實質嘅內容即係有深度?

唔要牙唔鍾意 三隻炸蜢

以前讀小學已經好勁
我讀小學個陣睇唔明睇金庸比我爸鬧我冇用

我地好清楚你d口味

因為係香港識文學冇用
剩係可以上網同人吹下水

佢地覺得自己英文係亞洲嚟講係最好

侵仔唔係讀哲學嗎?

我d內容太集中係社會批判同形而上
同肉丸傾哲學個陣覺得自己個習氣太暴烈

係

嗰啲我都覺得好勁
係牙 起碼言之有物先

亞洲應該星加坡 菲律賓英文最好
暫時諗唔到其他

肉丸係咪都讀哲學?

佢業餘 中學個陣讀

其實我覺得口音係冇問題嘅
但係要人地就自己先係問題
中國落黎d professor d口音我都聽唔明 不過至少佢地有佢地講我最多就走堂
依方面日本人真係好痴線 要教你聽日式英文
仲有就算去到遊客區有專門serve 外國遊客嘅人都好佢地講到一半都會轉channel 講翻日文

想學茶藝同古董研究
但係香港學呢d冇咩用

我覺得一個人要有深度真係要靠睇多啲書同接觸多啲唔同背景嘅人

其他領域都有同志架 點解要從事藝術先提升到
同女人要透過琴棋書畫提高地位有咩分別
再講藝術根本就係係一種謊言

可以為興趣嘛茶b 你起碼有嘢想學 我都唔知想學乜

都係打份牛工
收入 修養wfc

應該係印度最好

我淨係知可以去茶藝文物館
如果係古董嘅話 一般博物館都會有定期常設展覽區同專題展覽區

「志於道，據於德，依於仁，遊於藝。」
人文學科d理論無非係硬知識, 識完就冇然後了
只有透過藝術先可以將人文知識轉化成人文精神黎表現出黎

同感 對同志呢個範疇有認知咪得 點解會從其他方面提升地位?

印度口音係真係聽唔明架...雖然係唔錯

三個并列？
點解印度會係最好？我冇咩識印度人

要研究
但你唔多唔少都要學埋佢地母語先知佢地點解咁發
咁就仆街啦 百幾二百種語言

我個問題簡單黎講就係, 以前知識上太偏食
而加要下苦功惡補

咁呢個直頭係提升成個人嘅內涵質素 關同志咩事?

咁即係你想做一個更學識淵博嘅人?

佢比英國統治左好撚耐
仲有其他國家都係
比腐國文化入侵得超勁
差唔多好後期先獨立

你誤會左我意思
比如話, 中國係國際地位既提升係基於經濟因素, 應該冇人反對
而同志係西方社會地位既提升, 就係基於文化因素,
換句話講, 即係奪取係文化上既話語權,
奪取界定品味以及界定好與壞既權力
籍此爭取社會話語權做就同志社會地位既提升

但佢地唔係都係有印度話 同埋成日用ga咩？

唔完全係咁
而加個情況比較似係一種"唔健全"既狀態
左腳發育到肌肉發達, 右腳就非洲兒童咁
所以而加要操右腳

世上係冇"一種"印度話,
因為印度有超多種唔同既語言可以稱為印度話
搵一隻係主流都難

有d似菲律賓
但佢地有2種主流

印度同烏都語都淨係某幾個重要地方通用 所以某d大城市以外既都係聽到你

唔知我未來老公講邊一種呢

哦我明你想講咩喇
我覺得要提升同志地位首先要更正世人對同志嘅所有誤解
呢個係我對你所講嘅文化因素嘅定義
西方國家之所以比東方國家更易接受就係因為佢哋有呢個文化
佢哋冇東方人咁迂腐 對同志有正確嘅認知同觀念 所以同志地位都因而提升
你話要從文化藝術方面提升地方唔係話唔得 但好似比較不設實際

你專攻房中術同洗衫煮飯算啦
你沒有永恆既時間 你都唔係霍金

瑞典話

算啦你都係唔明

有講錯嗎? 唔啱channel

岩岩係荃灣見到有對couple 手拖手
好sweet好羨慕啊

但相對都係比較易入手
當佢地成攻控制判斷認知既標準
的確可以為所欲為

話唔定係日文

侵仔話屌死屍都唔屌㗎仔喎

bourdieu品味理論

文化霸權理論

嗚呀你都可以牙

而加係比死屍屌完再屌死屍都唔屌架仔

如果係我一定唔敢 覺得佢地好勇

沒有人可以抵抗命運

侵侵做咩對日本人咁反感？

自己套返落去我上面兩個留言度就ok了 煮飯

黐線

咁快又爆post

1. 樣衰
2. d牙唔靚

係牙好勇 好佩服佢哋

食乜鳩牙你今晚

仲要係度打情罵俏 嗚啊

靚仔同靚牙既日本人呢？

冇佢份

不存在
日本人就算靚仔都有"日本樣"係度

可能佢比isis 男友賣左比肚腩架佬
禁室到永遠呢
唔可以否認其他因素

蠔油雜菇炒farfalle 配不知名減價雜菜沙律

可能好好食

我之前用牛油煎菇再落黑胡椒同少少香草煮意粉
好似冇咁伏

肉丸fb有個相簿叫living hell,
入面全部係我整既劣食

好甜好恩愛

佢夠話屌南亞仔啦

d劣食佢最後有冇食

一巴車過去
再質佢個頭落台
叫佢奶乾淨先好起身

佢意思係咪即係做到某方面既頂尖人物後，講句野都有權威D，再加上佢係同志個身份，連帶成班gay佬社會地位都會提升
倒如，如果香港成班醫生律師都係gay，咁同志地位喺香港就會好高

我點解未見過拖手

做人妻界話事人

近 但應該唔係

真愛！

BU個校長真係好on9，扮晒野，喺度扮喊煽情 ，老師愛戴學生成句都唔知up乜9

BU單野已經睇得出香港人係一班欺善怕惡嘅屎忽鬼 比人滅族真係抵撚死

除非BU學生個個都Trevor咁惡
否則呢單嘢都無乜轉機

呢個冇咩可能

原來個三家姐咁既樣

即係靚定唔靚牙青

好正

岩呀，港豬欺善怕惡都算撚算，但吳志森同快咇呢D飯民左膠都插埋一份，淨係識對弱者抽刃要求要有道德，唔可以比位人入，對政府就要釋出善意

其實唔差喎 呢個就係倫敦人妻啲朋友?

講粗口比犯法(eg打人,僭建)嚴重架
今次係咪又殺無赦呀

邊忽似FIONA？？？？？？？

睇呢D新聞真係激氣到想嘔血

唔知係咪朋友
兩個都有寫嘢咁

Um...
廢港男提子人地食洋腸

（ko b真係好有口德 ）

三家姐係咩人嚟，ig fb紅人果類？

係牙 好多人讚好

有冇個洋腸樣睇吓?

係咪痴撚線，呢D成日晒命既八婆真係黑人憎

獨獨tg=3=

侵仔冇鳩嘅話可以去選港姐 美貌與智慧並重
雖則有時係膠啲

獨b一啲都唔八婆
只係八卦姐，我都係

屌
侵仔真是好可愛

me明嘅。。。明嘅

.雨b 好朋友

侵仔真係好得意 好想搓佢搣佢

啊啊啊!!!!!!唔係牙

因為獨獨唔係八婆囉
係咪咁？

你話呢

係 奈子講得啱牙

可愛的侵仔上水了

咀返啖先

muak

跪求熱心巴絲打教日文，想考到日文N4/5，但0日語知識底，會比返車馬費

真係忍唔住吓咗出聲

侵仔想睇吓你啲菇

辣殺

咪係

哪來的自信

之前有巴打真係唔變錢開班book 地方教架

巴打自願係一回事，個樓主要人免費但又要串柒柒
話考到先畀返500蚊
本來想畀D參考佢，見佢咁仆街剩係想鬧爆佢

其實佢應該係想識女但手法低莊 出手又低又度縮

食哂lu

其實我朋友a都試過教人嘅
但係係人地教之前都麻煩自己做定功課唔好做伸手黨先啦
買左日本語嘅書未呀？

有時想交流下但50音都唔識你想我點幫你計

啱啱想咁覆後來放棄

性騷擾

窮都唔係問題
係佢個態度真係好摟打

想人教又冇誠意仲要串柒柒
人地教你都要花時間要根據你嘅能力去整理筆記
真係以為教人咁容易咩頂佢個肺

其實我想講我工十音仲未背到但係睇鈴村健一嘅演唱會時佢講咩我都明7～80%喎
到底係佢冇心學定係點呀？

五十音 自膠

條友話會比返車馬費同五百蚊，當人乞衣咩

仲要d語氣真係好西
其實想3個月嘅話學到初階日語又唔想洗錢嘅真係reg日語course 算啦
不過reg左會比n1嘅人屈你機
是說朋友a有試過義務教一個佢屋企人嘅朋友嘅仔
點知條友上到去朋友a屋企就淨係識玩手機
叫佢練下又唔練
唔知點解香港有好多依d咁嘅人

知唔知點解我係月亮 ??

表面凹凸不平
成日比野撞
比好多人上/登陸過

因為月亮喜歡藍(南)

moon like shadow

成日話鍾意蝻但一件都未食過
沒有行動只有ff

醉愛肉丸

食過一件
不過係土生英國人

好萌

混血定純種蝻?

純

嘩 咁都食得落

翔陽好可愛

有無人會睇抱抱我的初戀? (英文叫love,simon)

貓咪老師～
唔想老師搶走我嘅夏目

粉b
Google 左好似唔錯
不過香港要等到5月

甘寶 我都覺唔錯

補返條預告片

主流嘅戲院應該冇咩機會會上映

勵志小品?

應該係好少戲院上同埋上係唔知咩地方 一定好唔就腳

好似幾好睇

樹熊寶 香港最快要5月唷

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤

有排牙bb

真係有排

肉丸都有食

好嘢唔怕等既

希望多D bl片上映

我鍾意睇be多啲

肉丸知唔知你鍾意蝻?

#metoo
頂唔住了 寶寶們gdnight

平時同你地講過個d佢全部都知 有d佢仲有份諗

你ff自己同恐怖分子d故佢有份諗

肉丸真係好錫侵侵

最尾抽得好應

試過大聲播阿拉伯文新聞片, 然後蒙眼
之後佢扮恐怖份子強姦我

黐線肉丸真係錫到你燶 好幸福牙

笑死禾 啲配音好kai

花式放閃

侵寶幾時開個fb page
斯德哥爾摩人妻為何北歐沒有恐怖分子

因為個個都葡萄侵仔咁幸福

咩play黎

恐怖份子play

蝻始終不敵洋腸

做咩牙遊遊?

好細粒好得意

銀土

呢套咩黎？

要上8:30

仲要逢星期四五都有8:30

(抱)

遊戲陰陽師同人 酒吞童子 x 茨木童子

閱巴今日有冇開大牙?

今日未有

Me 二四8點

以前有730堂
而家最早好似係7點堂

辛苦哂～我今個sem淨係翻星期四同五

終於冇

有冇搞錯 一個sem番得2日？ wth????
我最少都有4日

堂*

Me 15credits
Advanced major班就唔洗排

又就食飯

好肚餓 獨獨你放幾點?

我得番8個炸
但下個sem得2個月

佢寫野粗口夾雜，成篇野睇完，睇完覺得好膠好好笑

發現佢都有幾多like下

睇班 一般2-3 credits
4月完左sem
一星期再開

台灣滷味西施，男顧客淫笑

等成三頁都未有『所以咪話』個段潮文

唔食飯 唔食

啱啱食完

頭先搵獨b貼出嚟果篇野既待續，喺佢fb 碌左陣，我覺得佢fb講d野好正路下喎，一啲都唔多覺八婆格
仲有佢個樣好似栢安妮同上山詩納，幾靚女

上緊台灣政治 係度聽個台灣lecturer全程講歷史

我都覺得佢個樣唔差
不過我想睇佢老公個樣多啲 講到一露面一定會俾女姣咁款

話時話佢有冇放過佢老公個樣上去?全部都遮住嘅

佢仲要係本土撚嚟 ，之前新東補選梁天琦個造勢大會，佢出左個po，貼左佢同佢fd既wts出嚟好好笑
類似係咁
fd：琦琦
fd：激突
佢：琦琦
佢：好大抽
佢：好大抽人群，我意思
fd：人群中激突出，我意思

[/quote]

佢貼其他人都無露樣，佢自己都唔係成日露樣
又未必真係覺得佢貼佢隻佬出嚟會比人姣掛，話晒佢哋喺瑞典，fb d喺香港想姣都姣唔到啦

Find me?

講樣肉丸屌打佢

嘩 佢老公呢個配搭堅屈喎

話說呢到有冇人有睇達哥

啦

岩呀
WH/有錢既去外國讀短期課程/master囉
果邊周街都係靚仔，大把選擇，夠姣既要識實易過喺香港啦

佢講呀醫生成日都好忙，仲話咩on call36小時係真既，喺公立醫院做醫生都係忙架啦，分別只在於，香港可能仲忙D咁囉

冇啊 但搭地鐵見過佢一次

自從個單港女唔要港男揀食洋腸事件之後
成日覺得老蘭d洋腸質素好低

有一種鬼佬係外資公司D高層，不過會有返咁上下年紀

如何？ 有冇人搵佢影相

我幾鐘意睇佢 好搞笑

冇牙 嗰陣放工時間迫到仆街
但佢髮型好易認

獨佔我的英雄x animate

想去外國讀書，或者讀nursing

我覺得佢個頭成餅嘢咁

你想去邊讀牙?

人呢?

話題終結者

點解老公咁靚仔咁正

奶手指

哼

可愛

ko b好qq呀

啱啱睇完天師執位第一部
我覺得冇啦啦講到受好憎攻憎到要夾埋個衰人一齊殺咗攻
原來係因為上一世個攻利用佢同時又背叛咗佢
但竟然只係輕輕帶過呢一段劇情 而又完全冇著墨過佢哋上一世嘅感情
搞到有d odd

除咗呢段外，好唔好睇？

快d睇晒然後一齊睇天寶伏妖錄

都ok嘅，攻受互動幾有愛，受性格都好可愛
但打怪過程個路數重覆，唔係受有事就係攻有事，然後其中一個去救去，到最後都係冇事
同埋每個單元打怪其實都好快下，唔夠刺激，講嗰啲鬼怪又比較general 即係唔會講好多類似山海經出現嘅鬼怪

茶b係咪睇緊？
仲有兩部 等我星期六日快啲睇先

未呀
100萬字仲要肥田寫真係太興奮要醞釀一下情緒

第一部都成五六本，獨b咁快睇完

我都係。。。唔捨得咁快睇，睇完又唔捨得咁快完

咁樣可以一戰

好鐘意受，性格搞鬼得嚟唔煩
其實已經唔快 日日係度吹水搞到每日只係兩個鐘睇

有冇人屎眼成日勁痕？

樓主仲話睇醫生驚醫生mark開佢菊花尷尬

好似話係喺老蘭識既

頭先食飯見到個情景嚇親
我見到一個中學雞 仲著住校服 拖住個女朋友
背影睇落唔似後生女 於是行前啲睇
原來係中女 真係中女嚟 個中學雞仲要錫嘴仔錫咗好多次

好似慣咗手勢加密
回完睇返心諗做咩會加咗密嘅

個女人大約似幾歲？

PTBF

搵中學雞做ptbf

但係佢哋好sweet 同情侶冇分別 真係ptbf嘅話佢都好交足貨

因為小鮮肉好青春好嫩口

35+ 外表都還可以

嫩口 個中學雞幾高大幾靚仔

中學雞
有冇小學想做

孌童好變態牙

光源氏計畫你識條鐵咩

茶B 啾咪

要孌童自己出去開po問，ok？

我又冇你咁變態梗係唔識啦

好靚仔牙 禾覺得過多幾年一定仲正

講得好

國父成功既背後都係因為光源氏計畫炸

雖然第一張下巴好似方左ddddddd咁多
但好靚仔

我覺得好似殘左

乜你有國父咁鴻圖偉略呀，你諗住推翻邊個政權呀？

國父鍾意後生但都唔會揀小學生

方得嚟靚仔
唔鍾意尖面人

點解啲聲優配得咁正
聽出耳油

BL PO

我將佢地慢慢培養牙青

推翻本po又同光源氏有咩關係？

有冇諗過人哋感受？？

生得靚真係天賦
好羨慕 癡線

獨b做乜又傷心呀

Me 想做靚女
但奈何樣衰到傷到自己眼睛

本身係咪靚女都好啦，真係想再靚D，一係去整容，日日咁樣傷心都唔係辦法

笑咗

雨b真係好理智好正

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！

獨獨做咩遊遊上身
邊個唔想做靚女牙

Troye好萌牙

【寒流襲港】一連凍5日 下周最低9°C

又凍返，各位記住着多D衫呀

其實做自己就得
本來靚又好唔靚咪又係淨係影響到第一印象
如果靚但淨係得個樣咪又係只能做花瓶？
我寧願花時間去增值自己都好過花時間去投資自己個樣
當然前提係要見得人嘅普通甘楽啦
唔係惡夢卡樂b

每一個人追求嘅嘢唔同

雨b 求女神賜我溫暖

me明白yy嘅心情

yy

但係樣貌係天生嘅又好難去追求好d...
除非學雨b話整容啦
不過我覺得獨b又唔洗咁灰嘅
我真心覺得真係接受到一樣野就會接受到佢嘅全部
話人邊樣邊樣唔好嘅時候只係佢唔夠鐘意嘅藉口

咁想靚又唔一定係因為想要人接受同鍾意
好似我想瘦係因為純粹我自己想瘦

好得意

貓貓取暖

比你咁叫，好難唔派膠

D貓真係好qq好得意呀

係牙好得意 一舊肉團

好想緊緊抱住佢直到永遠

但係緊緊抱住禁錮佢哋會抓你 有時又會偷偷放屁

乜D貓會偷偷放屁架？

咁狡猾

@奈b

會牙 臭到仆街

但有時會唔會諗 年紀都愈嚟愈大 冇心機再扮靚 或者諗辦法令自己更靚?

落雨也不怕 落雪也不怕

肉丸

去南亞

巴基斯坦或者印度

我都算享受裝扮
但唔打算做得個樣既花瓶

到年紀大就算繼唔繼續打扮都好,
都唔可能會同十八九歲小朋友行同一種路線
而係需要智慧同內涵去散發優雅

到個陣後生得個樣既花瓶已經黎唔切轉型
被迫做老mk
而老娘係唔容許自己有個咁可悲既結局

好想瘋狂掀開佢條裙仔

遊遊心水好清唷

well said侵仔 十分認同

奈子今次貼嘅竟然唔係鬚鬚

洋腸真係好可愛

原來一google已經有
我要同肉丸講對唔住
拎左佢⋯同⋯佢⋯比較

你放大黎睇其實有

我覺得外表可以靠化妝衣著打扮得好好睇睇
但內涵同智慧唔同
所以好羨慕聰明嘅人

我

太好了
你要幸福 快樂

當睇既書夠多
人地就好難區分你係聰明定蠢
好似出自麥田捕手

冇錯
蠢人唯一既生存方法就係吸收其他人既經驗
結論 想法 觀點同立場
你要做既只係將佢地分類
當你收集得夠多就足夠呃人

我就係咁

其實可以做到咁就已經唔係蠢人

遊遊好有理性嘅同時亦充滿感性

蠢人花時間可能係比較多
但如果你精通精神分析或者傅柯既社會理論
冇人會覺得你係蠢人

點會唔係蠢
聰明人可以獨創造新既事物
蠢人做唔到 理解到自已根本上既不足 冇野做到 獨自流淚
只可以寄生係聰明人身人 拾人牙慧
當然下面仲有班冇自我意識能力既人

會睇得出
絕對有局限 同真正聰明既人講兩講已經好快會比佢地睇穿
同你同級做緊相同事情既人都會睇得出

佢地會著重你自己既睇法
而唔係人地既睇法

所有人都有創造力
只係需要搵出你係邊一方面去創造
哲學家創造理論, 廚師創造菜色, 社會運動家創造價值
你要為自己以及自己既事菜賦予意義
成為藝術

比起原本冇都唔識, 咁已經提升左好多

係你未遇到絕望之前的確可以咁諗
當你見到一堵永遠都無法超越既高牆
你會明白由一開首抽已經決定左某d野

除非
你都係最頂層既其中一員

1分既天才需要99分努力
但係 當你用100分既努力甚至101分努力
永遠都追唔上個1分既天才

我根本連自己既領域都未搵到
就算搵到都冇咁正能量去堅持落去
只係事實係咁 我唯有咁講

如果我將來自殺, 主因講唔埋
可能係破產, 被炒, 或者終於有抑鬱症...
但導火線就肯定係胃酸

Yyg
愛係唔同架
愛同世界未日一樣
由有開始既時候 已經存在
問題只係幾時會遇到
只要有信念 總有一日世界未日會降臨

咁快 獨b
唔記得之後會唔會補番
好似會
做咩劇透

點解成日襯我訓左教就推咁多版

超級認同呢個觀點
凡人點都去唔到天才lv
因為凡人要好努力先好似去到天才lv
但當你以爲同lv時候 天才已經一野飛左去n個lv之後
Btw 我有fd堅信凡人只要努力就可以突破界限 去到天才lv

我懶得追po 直接飛到最後一頁

多果時我都係咁

個額頭 完全唔靚仔
講到咁多女姣以為係咩貨色

淨講樣係唔錯
Cute型

遊遊 hug
我有啲明白你 我都相信呢個世界係有愛 但未必會遇到咁解
即使唔係愛情 甚至各方面都係
btw遊遊真係好感性 寫嘢嘅文筆好好

呢種貨色鬼佬黎講算中下

有冇咁誇
我見過黎講算中上
冇乜見過真令鬼仔

我地學校好多靚仔鬼佬

早

有圖有真相

唔算好劇掛
睇緊第二部

8:30堂又例遲
(好想食早餐

追哂post
如果係因為達唔成目標嘅而唔開心
可以試下其他alternative plan
本來依個世界就只有極少數嘅天才同一大堆普通人呀
唔係天才都可以靠自身努力去做人才
冇必要搞到自己咁大壓力 會吃不清的

我前女友whatapps 俾佢男朋友block 晒所有男性朋友
其實想保護佢姐 使唔使做到咁

做咩要sad 獨b

好白痴

中學生都唔會咁做啦 何況30歲既成年人

我覺得唔傾心事就得 要人block真係好幼稚

我只係同佢吹下水 又唔係有咩噯昧
無啦啦被block真係無奈

個女仔冇反應？

除非個男既都block哂所有女仔啦 如果唔係真係好on9

兩個調轉咗

佢話估係男友block (9成9係）
而家unblock番我

個男既應該無咁做
控制慾好強囉真係

呢d咁既男友好痴線下喎

唉 不過個男人條件係幾好既
叫有d錢咁
未來老爺奶奶又錫個女仔
我都唔知佢跟住呢個男人算唔算幸福

旅行見過，有件鬼仔真係好靚仔，比我喺香港見過既靚仔同D靚仔明星仲要靚仔，皮膚又粉粉地，超正
我望靚仔通常就咁望一眼，同埋唔會激動到同fd講好靚仔快d望，呢個我望左幾眼之餘，即刻要同fd講叫佢睇

條件好又真係想嫁，咁就無計

霸道總裁愛上我

岩岩醒起 之前有個法國靚仔 打網球

哇咁應該好高汁 不過我中意東亞人多啲 所以見到靚仔鬼佬都唔會特別怕醜同埋激動

哇 高富帥就另計啦

靚仔做咩事都係無錯

咁又未至於高富帥同總裁
頂多係霸道

唔靚仔就不了 請佢過主吧

櫻b講得好好笑牙

笑死我 櫻b

靚仔霸道總裁

強硬play都係要睇樣的

人帥性高潮 人醜性騷擾

我對佢一般
如果係真琴bb就咩都得

其實有愛就得

呢張眼神好攻
雖然戴耳環唔似係真琴bb會做既野

嗚呀正牙

笑死
得顧海先有資格霸道

真琴戴耳環好怪牙

霸道總裁係二次元就jable
係三次元只係係on9加煩膠

感覺壞壞的

就算高大靚仔都覺得煩膠
要狠狠教訓

好似係bi?

教訓呢家嘢要交俾大隻猛男做

逆襲 拗孿佢

遊遊放心 呢度冇人咁諗你 你可以隨時上嚟抒發情感

唔係直呀

強行推倒拗攣 要欺負他弄哭他

點會
九把刀咁嘅款扮感性都一大堆人支持

睇下佢仲敢唔敢咁霸道

其實感性同毒冇關係呀
基本上係心都有感性嘅時候
只係有人講就講到好似睇透哂咁(eg 連登仔嘅所有女人都係雞理論) 但事實就只係自怨自艾跟本自己就係社會垃圾仲眼高手又唔願低依樣就

一言難盡
我係hehe黎

我知喇
樹熊仔就是那個被狠狠教訓拗攣了的人

讓我來教訓你那下流的身體吧

我記得樹熊bb講過一直都係hehe
只係唔知點解會鍾意個女仔拍咗幾個月

教訓me

扮hehe食女

咁個女仔拍緊時知唔知你係hehe?

無食到 我守身如玉的

唔知 但之後同左佢出櫃

反正係真琴bb 就咩都得

咁佢咩反應?

無反應

只要是真琴bb 就可以了
不是真琴bb就不行

咁冷靜
我以為會嬲嬲豬

j？

有可能
心諗呢條友做咩一直望男人都不望禾

Maybe
果時佢都同緊第二個一齊啦

限b跩跩

唔信
等哥哥幫你檢查

J可以點檢查

點解一野會諗到j

你講到好隱晦
同埋j唔係強硬d好d咩？

邊個話查丁 我係驚你後面比人搞渣

即係鐘意肉食男？

又強又硬

硬了

已射

老師對遊遊做咩都會不行了

打

唔准

打侵侵

我同日遊結盟 係軸心會員
打哂你地

唱兒歌

現實中真係霸道總裁咁款，真係好on9，懷疑係智障

有兩條撚屌比負評，唔鍾意就咪入嚟啦，垃圾

可能好浪漫

你唔講都唔知
好少理正負皮

唔制呀
活係二次元中

恐怖份子就唔同呢

有人負皮你牙雨b 笑咗 正皮返先

隻狗

不要開嘅po都夠膽負皮 垃圾同禾出嚟

獨b d圖正

條垃圾仲要mon9住我哋個po

有條垃圾負評你，幫你正評返

咁慘

有乜可能 香港隨街都係
btw 其實佢條仔冇你地講到咁差

btw，我覺得霸道總裁受，配忠犬痴漢腹黑攻會好正

咁你又係佢ex 又係hehe
危險度高
（而且又qq 又靚仔 ）

我覺得忠犬痴漢攻配腹黑女王受正啲

扑暈佢
質佢入喼抱包回港

侵仔俾幾分佢條仔?

mon住好戇鳩

點解hehe危險度高?都唔鍾意女仔

（一手推佢堆牆）
：老子不容許你看別的臭男人一眼！你的心永遠都只能容納我！（眼泛淚光）

精通精神分析或者傅柯既社會理論
呢兩樣野係咩嚟？

以依張相而言都有4, 比路人好看

仲有sp玩

下次搭鐵都係去番第一卡算
尾卡好多人

⋯⋯

係咪霸道總裁變左受之後屬性自動轉換為傲嬌女王呀？

警察先生！就係個個人喇！

竟然有4 不過要睇正面先望得清

我印象中佢靚到超越性別果種靚，真係得鬼仔先得天獨厚可以靚成咁
應該搵件攻，將佢打包送去攻屋企

你身心只可以屬於我

係 腹黑係霸道總裁嘅屬性 被推倒後就會變腹黑女王受

哥哥，拉我拉我

笑左
獨b d回應

係咪啲男生女相嘅靚?類似Troye嗰種?

咁都唔錯
天官，受有期黑化變左好女王

類似，leo後生果隻都係
佢喺total eclipse真係青靚白淨好粉嫰

齊澤克：黑格爾、馬克思、拉岡的三連環

專訪拉岡嫡系弟子霍夫曼：精神分析的實踐
(上)
(下)

傅柯：規訓與懲罰，社會的環形監獄

有人會打hehe 人畜無害既旗號呃蝦條
仲要你係佢ex 站係男性角度會覺得撚知你幾時又特然直返咩

最後果個好sm下

最岩拎黎虐待

好恐怖牙佢對眼

霸道總裁遇到一個比佢更霸道既呢

都啱 好多人扮基追女仔又抽水

咁就真係好撚正牙 美少年鬼仔白白粉粉真係好好丁

今日難得冇嘢做 一陣就開始第一章

ff mode：條友目標其實係樹熊，但唔知樹熊係gay，先埋樹熊ex身以便接近樹熊

強攻強受 最正就係呢種

相愛相殺，互攻

Kob唔係唔睇網文咩？

我想鐘意呀
睇cs小明 慾望公館

笑死

1.) 傅柯的確有玩SM
2.) SM的確係有哲學意義

好深奧

同秋雨微涼同步進行牙bb

［ff]後行捕獲樹熊
強行後入打算將樹熊由假gay變真gay
但結果係自己變成gay 了 [/ff]

唔睇 但係試吓睇唔睇到 因為太長

佢同尼采同一日出世

睇短果d

佢男定女同老婆玩？

睇完我果本先呀

得hehe同痴線佬先會有特破性理論
好似係

痴線佬：人人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

男 佢為酷兒理論開路
hehe唔再被醫學視為"疾病"或者"不正常"都係因為佢

我唔知自己係宿醉, 定唔夠瞓, 定係有食野
個人無哂力, 肌肉酸痛同頭痛緊
可能時晨到

痴線佬：啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

休息與安寧

原來係佢

why no all of above？

後人：一連串不間斷既哀號充分反影出當事人對社會既無奈同慨憤

not

你係咪有咩暗示

我仲有好多野未做

你望下後面

倒如呢？家務？

詮釋學最高指導原則 :
文本誕生作者已死

帶埋落去囉
反正你媽媽都會燒返d假期功課比你做

例如未試過拳交

快d去買餸啦，今晚煮咩比肉丸食呀

肉丸會燒個紙扎中東/南亞後宮比我

今晚本身係我接佢放工然後出去食
然後睇戲行街飲酒
但而加應該冇

侵死 夫要同在

按周禮陪葬

你驚訝未試過定係驚訝拳交

唔舒服就抖吓啦侵 仲去wet
叫肉丸今晚好好照顧你

驚訝點解想試拳交? 會high嗎?

好眼瞓呀！！！！！

茶b牙 今日係咪在家工作?係就瞓一陣先

純粹想試 佢話新婚洞房個晚先玩得

但佢男友係BLOCK 晒所有男性生物

又番番呢個話題
霸道總裁愛上我

扑鳩晒佢地

顧海！你他媽是不是有病？

唔係呀
腦爆喇

佢真係唔知呢個世界仲有les

我就是有病（壓迫埋牆

有病就趕緊吃藥

肉丸已經認定了你

你就是我的藥（強吻

你班友

一齊玩
中二病上身

【多圖】大大屌小小

好撚痴線啊

好好笑

D留言好好笑

玩埋壞左可以換第二件玩具

全部癡咗線

要老師定頭獎

老師愛上你同中一億頭獎 遊遊要邊個?

一億喎bb

希望佢唔好襯我病訂盤菜啦

真愛無敵

肉丸好鐘意傳統嘢食咁

一到節日就偷訂應節食品 肉丸超萌膠

如果真係借到 其實我唔會理佢 最緊要有錢塞住把口

頭獎啦 整容抽脂包起佢地玩3p

佢低B

我手頭上有間終極本世紀超級難食
叫肉丸pm me

講到尾都係錢嘅問題 下期要買六合彩

奈子係咪忘記咗侵仔都要一齊食

用外力搶返黎既愛情又算係愛咩

你唔了解我

佢會唔會貼福同揮春?

個個都想毒害侵仔

食完會有ptsd既豬潲味盤菜

其實yy鍾意老師啲咩？

你要老師愛上你唔係搶返黎咩

你唔鍾意食盤菜定點？
佢有無貼揮春整全盒果D？

好似係樣?

好想食盤菜

賜死侵妃

食毒盤菜

我諗唔係味道問題
當然都重要
但佢個重點係個份量
同埋你要一連幾日係依個地獄來回又折返人間既個種絕望

我ok

係咪
唔準浪費食物
我出錢你出命

其實我都ok

入面D蝦 蘑菇 豬肉 仲有咩？都好岩我食，只要唔變壞食幾日都ok

即係咁啱係呢個人咁解？

大量羅白 鴨掌 雞
所有食物都混雜一齊
每一啖都係同一隻味
蝦有雞味 菇有雞味 羅白都係雞味

我覺得好好食

有d好似有飽魚

笑死禾 食咩都係同一隻味

好食就唔係 不過都算入到口

你地都好容易養

好呀
Btw有細盤菜ga ma

我好鍾意食蘑菇，五花腩，仲有蝦

蘿蔔 魚蛋最好食
有燒肉 燒鴨

2人好似都近10磅

究竟迷戀癡戀一個人會點?真係會囉囉攣朝思慕想呼吸唔到?

好正
依家諗起就想食

我見過有啲盤菜仔 好細兜好得意

我鍾意食蘿蔔冬菇蝦

好似我對景瑜嘅愛一樣
9up

5kg左右，0.5kg一餐，三日到

唔覺得好方便咩

點解要咁睇唔開

幾年前係一田見過好細

蝦有時霉

其實迷戀都幾有趣
起碼你試過

點解係鄉下地方未見過
都係以足斤兩見稱

［玩命］淘寶食物開包

又幾好笑

我都覺 起碼遊遊試過迷戀係咩感覺
好多人話唔好 但我覺得試過一次總好過未試過

一車車

會唔會因為佢努力發奮 成為咗你生活中嘅動力?

乜真係咁劣食咩
d菜焯焯下水乜調味都無都可以照食

講起明星上當年我都好迷Eminem

點解唔直接買空運菜食

驚有菌，過過水好D

雨b過年係咪都會買盤返嚟食?

唔敢食

屋企過年會煮好多野食，基本上都係食幾日，D料通常都同盤菜一樣

佢食完個牛肚敏感口渴個肚唔舒服

個個都進修 唔通個個都想進修咩

Btw其實以醫生黎講已經唔錯

做左話題終結者

好攰

咁終結者幾時做右

收工未 快d返屋企抖下

都話你同個死肥仔有路

收咗
已經狗衝返屋企
點解會咁攰架

要b學埋垃圾肥絲d衰野

都仲可以接受到嘅
再黎多幾次就會覺得煩

上年食左成個禮拜

冇錯

我都好眼瞓 突然之間

咁你有冇諗過改變自己去迎合老師嘅價值觀?

好想食蠔豉 我可以食一百隻

好好味牙bb

可能我傳染你地
病菌經互聯網傳播

我睇緊不夜城 睇到第五章

生蠔呢？

唔鍾意
不過自助餐會質佢食生蠔

好滾動牙bb
感覺如何暫時

原來係你
show blocked user - 侵仔

已經好多次

好味牙 可以食二百隻

一百隻太多喇

咁恐怖
侵侵你有冇瞓到覺？

我都想睇
而家翻睇緊金牌助理
好想翻睇晒肥田d舊作然後慢慢睇新作

開頭覺得好悶 但而家開始有戲

茶b冇睇過不夜城㗎？
金牌me已忘記劇情 通常我忘記劇情即係唔係超級好睇

如果唔鍾意灣灣風或者少睇。係會覺得悶
但我就係好鍾意呢啲淡淡嘅感覺

有呀
但想翻睇
金牌我鍾意狂犬病攻
同埋肥田寫得好幽默

尋晚有 但唔知瞓左幾耐
全日都暈暈地咁

我都唔想架

佢買咩size？

細隻果D定中等定大隻果D

天官呢 你feel唔feel到我有幾憤怒

好癲喎

身體差仲成日縱慾過度

受我記得性格係好好嘅

係咪一晚七次

有浸抑味

唔係

陰陽失衡呀你
陽盛陰衰 仲成日吸肉丸d精氣

蠔豉d質感好

bb牙!!!!!!!!!!!!!!
沖完涼開始睇天官

好好味牙 煲湯好正

遊遊抖m

咩叫灣灣風?攣攣風?
係開頭悶啲而家都可以牙

脾氣好忍耐力強
成日腹誹攻好好笑

遊遊
要向前望呀

台灣作者寫文嘅文格
孿孿風

等開新po

煲湯係正既，但食就不了

獨b同我搶客